參加<<香港新一代文化協會 >>既你，請入一入黎

真係好有意義，好値得參加 我學左好多嘢，多謝

做乜負評我

吊你老毛

真係學到好多嘢架，黎啦

推下先

G持樓豬

多謝你呀